一人一個大陸仔特徵

前排搭飛機返嚟香港，隔離坐左個大陸仔，先發覺大陸仔好易認 傾都唔撚想同佢傾

所以想問下連登仔眼中有咩大陸仔特徵

最撚易認:

口音:妖 大陸口音邊撚似香港啊 dllm
香港人得一個口音 就係香港口音
咪撚咁比較 完
「你是咪來自Xiang gang」 「禾好喜欢香港」「香港口音姣似廣州口音」
屌你 咁你彈撚返大陸啦 香港不是你家

髮型:典型大陸仔髮型
平頭 大陸味極濃 勁嘔心
不了

仲有佢睇我有連登 問「nei有玩連登?禾都知」
關你乜撚事 又係想扮香港人

之後睇到佢部手機，望都唔使再望就知係大陸仔
用WeChat殘體字同大陸妹傾，song playlist全部大陸歌 得少廣東歌

屌 之後估你唔撚到
睇香港電影！
都唔知係咪咁撚鐘意香港定大陸冇播香港電影
可能真係想扮係香港人
佢地好撚鐘意睇咩監獄片 古惑仔個d
全程都睇呢d片

最後 佢問我 「加我微信」
屌你 乜撚啊 睬都唔睬就走

女人就圓框眼鏡

樣7、牛屎佬、全身男有7味，女有雞格

講大陸唔講支那/中國

死魚眼
件衫好花多圖案
著名牌但襯唔起
用冇得咩，要用手攞嘅袋

有啲大陸人嘅眼好扁好細 係冇乜香港人有嘅形狀

通常個身有種好難形容嘅味

唔知點形容
但第一眼就會認得出

外國佬都好多花圖案啦

佢地即使講廣東話 啲用詞都好無香港特色
一聽佢用個啲詞語就知唔係香港人

呢個真 真係一眼就認到 成個身都散發一陣大陸人味咁

最易認係行路個姿勢, 乜都唔洗講, 支那後生女都係

對鞋好撚多顏色

True

樓主好靚女？

支那仔普遍輪廓扁平，鼻扁，pizza 面，仲要有種猥瑣嘅氣質，最重要係佢地好撚鐘意亞洲蹲（典型支那人行為）

好窄既恤衫
好窄既窄腳褲
唔知咩牌子既鞋
戴鍊
成陣強國除

似陳偉霆

佢地有啲個鼻係無鼻梁
到底個基因有幾低劣先可以生到咁

一講溫水就知佢乜料啦

仲有佢地好多人對眼眼尾係向上

男女都有木蘭眼

仲要饅頭鼻無準頭

女人鍾意名牌黑色袋仔，唇膚色同平時香港女仔搽開嘅唔一樣。男人鍾意戴幾個戒指上手，仲有娘爆嘅頸鍊手鍊 明知眼細仲戴金絲眼鏡

d男人中意用黑色prada袋 雖然唔知係咪真貨

香港警察

陳同佳咁嘅樣

日日食狗肉,元素表 所以個口臭過屎眼

睇大陸妹條畫眉就知

柒

講真佢哋真係有浸柒味 一睇就睇得出

有口氣 男女都係 唔知佢地食乜可以食到咁臭
但見佢地同朋友講野 對方又好似聞唔到咁

識個大陸仔成日叫春話女神嬲咗佢 好煩

真

銀色圓框眼鏡 吊腳褲 長襪 zip衫

講粗口助語詞用閪多過用𨶙

總之一睇就知

大陸佬個口通常好撚臭隔住個口罩都聞到陣味 臭過屎坑

啲大陸佬成日掛住壺濃茶係皮帶位度

支那種個死人款一睇就知

花木蘭

嘴角有汗毛

肉色絲襪 甩踭高踭鞋 波鞋踩踭

一睇佢哋個樣就知，佢哋通常同香港人面型輪廓唔同，仲有塊面冇乜血氣，可能係上面食得多地溝油

動作粗魯過人

女人鮮紅色唇膏 著衫著到出巡咁
男女塊面都起角
行為舉止誇張 講野大聲
比人望佢做乜鳩 仲以為人地好欣賞佢咁

宜家一睇就認到係定唔係
命中率80%

根本個種都唔同
要認到唔難

我認為呢個post要長推
等多啲人可以分辨到身邊個啲扮香港人既中國人
真·捉鬼